［非Bomba打手］Kibi走之前同走之後既分別

間唔中見到關於Bomba既Po，有一半留言都係講Kibi。

例如無左Kibi啲片開始唔掂等等。

Kibi既離開，Bomba出片既風格係唔同左，但想問下各位，一人一/多個點解Kibi走左，大家開始唔睇Bomba既原因。

或者鍾意Kibi啲咩？

利申：不滿8蚊事件，由細睇到大，中立。

你係 Fox 定 felix ?

由細睇到大？
做完功課未？

畀盡佢咪09/10年開始拍片
由細睇到大

我係kibi

有時0的野就係咁奇怪 ，一個團隊入面 爭一個就係爭一個 ，由其是係無咗個比較活躍分子 ，好似beyond 無咗家駒咁

周星馳電影無左周星馳會點？

屌，做乜9一晚多左兩個Bomba post，本身真係唔撚記得佢地。

簡單d講 bomba可以冇felix同fox
但唔可以冇kibi
明唔明